{
  "Feature-rich engagement platform. Browse beautifully designed templates, each flexible for precise customization to your needs.": "功能丰富的参与平台。浏览精美设计的模板，每个模板都灵活地根据您的需要进行精确的定制操作。",
  "Region": "地区",
  "BetterMode Domain": "最佳模式域",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Password": "密码",
  "The region of your Bettermode account": "您的测试模式帐户所在地区",
  "The domain of your Bettermode account": "Bettermode 帐户的域",
  "Email address for your Bettermode account": "您的 Bettermode 帐户的电子邮件地址",
  "Password for your Bettermode account": "您的 Bettermode 账户密码",
  "US Region": "美国地区",
  "EU Region": "EU Region",
  "Your domain should be the base URL of your Bettermode community. Example: community.example.com": "您的域名应该是您Bettermode 社区的基础URL。例如：community.example.com",
  "Create Discussion Post": "创建讨论帖子",
  "Create Question Post": "创建问题帖子",
  "Assign Badge to Member": "给会员分配徽章",
  "Revoke Badge from Member": "从成员中吊销徽章",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new discussion post in a space": "在空格中创建一个新的讨论帖子",
  "Create a new question post in a space": "在空格中创建一个新的问题帖子",
  "Assign an existing badge to a member by email": "通过电子邮件将现有徽章分配给会员",
  "Revoke a badge from a member by email": "通过电子邮件吊销会员徽章",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Space": "空间",
  "Title": "标题",
  "Content": "内容",
  "Tags": "标签",
  "Locked": "已锁定",
  "Badge": "徽章",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The space to create the discussion in": "创建讨论的空间",
  "The title of the discussion": "讨论的标题",
  "The content of the discussion": "二. 讨论内容",
  "The tags to add to the discussion": "要添加到讨论的标签",
  "If the discussion should be locked": "如果讨论被锁定",
  "The space to create the question in": "创建问题的空间",
  "The title of the question": "问题的标题",
  "The content of the question": "问题的内容",
  "The tags to add to the question": "要添加到问题的标签",
  "If the question should be locked": "如果问题被锁定",
  "The badge to assign": "要分配的徽章",
  "The email of the member to assign the badge to": "要分配徽章的会员的电子邮件",
  "The badge to revoke": "要撤销的徽章",
  "The email of the member to revoke the badge from": "会员撤销徽章的电子邮件",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}